今日起, 燒地鐵, 閘機唔撚值錢, 但地鐵就好撚值錢, 起碼要燒返幾條

已經有人做左第1個, 燒左地鐵
今後大家想燒就燒
地鐵有巴士做代替品
冇晒唔撚會世界末日

Push

G持

推

仲有,
係時候諗辦法搞高鐵站同高鐵路軌
就係要全港所有運兵工具收皮

推呀推呀